唔該柒少陣

今朝一起身，見個個like爆呢個post

like 還 like, 仲有超多comment洗版，人地 Ms Pelosi 個 post 講緊美國國內教育問題，你地做乜留言 stand with hk? 人地之前幫你 fight, 你走去唔關事的帖子上洗人版，係咪恩將仇報?

藍屍留言鬧就由佢留言鬧，佢地低質係人都知，無謂攞人地個fb page變成同藍屍開拖戰場，拜託!